日綜《人類觀察》聯誼妹子突變成歐巴桑 男子「地獄反應」超現實

日本節目《人類觀察》以觀察人類的行為當作出發點，透過隱藏攝影機拍攝人們面臨特殊情況時的反應。16日播出的節目中，製作單位聯合當事者的朋友，以及幾名正妹舉辦一場假聯誼，觀察當事者在看到聯誼對象有奶奶時，會出現什麼反應，而結果也讓眾人爆笑。

▲《人類觀察》最新一集單元中，找來歐巴桑當聯誼妹子。

被觀察者是23歲的福田明弘，他受兩位高中時代就在一起玩的死黨邀請，和準模特兒在卡拉OK進行3對3聯誼。他起初看見先到的2名正妹，開心到手舞足蹈、掩飾不住笑容；聽到女生們瘋狂稱讚還沒到的妹子「超可愛」，他更是期待不已。

▲頭2個聯誼對象是年輕正妹。

沒想到，遲到的妹子一進門，居然是個明顯超過50歲的奶奶，福田一看到就嚇得嘴巴合不起來，聽到對方自稱是24歲、上過雜誌封面的模特兒，更露出不解的表情。等到女生們結伴去洗手間後，他立刻轉頭向朋友講出這件事，但卻反被朋友質疑：「哪裡有歐巴桑？」害得福田自我懷疑是不是喝醉了。

聯誼進行到尾聲，福田的朋友與年輕正妹坐在一起，自己則被自稱20代的2個奶奶圍攻，現場氣氛宛如天堂、地獄共存，福田最後也自暴自棄地開始唱起RAP跟奶奶們玩，逃避現實的樣子令觀眾笑翻。

▲被觀察者遭奶奶熱情圍攻。

歐巴桑都可以係過去式既美女je

屎都係過去式既美食，你又唔去食屎？

千雪bb

千雪真係好撚正

秒

千雪

笑到仆街

駁唔到